2382 舜宇光學

如果用PE 比
仲是好貴

只值廿蚊

兩年後$10見

可能假數呢中資股

lm 聽日

150苦主

上個月升到100蚊你都唔走？你唔係以為可以返家鄉下話？

炒完架喇！唔會復活架！

跌咁多 唔會再有人炒

師兄，PEG 計仲貴

3%增長大概 3PE到啦

跌多7成

Margin太低有啲奇怪....

Profit？

日日地心探險
好後悔貪心入左1手

PE太高既股好高危
向下洗既空間大過向上爆

1448 $9.1奶咗嘢 而家要靠熊仔追返

推

係咪 E 班，定係 ABC?

是

話時話舜宇係咪一定要續樣拆散去計？
有冇啲快少少嘅方法？

有冇機會今年見$50？

唔出奇

可唔可以拆細落$10？

太進取喇 除非拆股

想撈來搏個反彈

但1仔823 呢d 都大插 又好似點撈都未到佢

同大家分享一下我既喜悅！

醒目

繼續插 利申無貨

點玩SNO

69.5

倉已平，賺40萬！

發達

個頭肩頂咁靚呀

不敢想象 熊三底個價

仆街早前貪心88蚊入左2手

88 O係50天線,
真係要大反彈先會見到

貴

而家呢

-1 至 -2 標準差先吸引

而家差唔多平均
-1至-2都有d難？
shipment仲有60/70%增長
2019 earning est又有40%

咁就要靠侵侵既功力
CONDITION : forecast 2019-2020 條數要差過而家

反過黎 本身beta已經高 如果G20扮frd個市要反彈 佢應該反應最大

華為仲expand緊 尤其是想攻高階機 2382最受惠 除非真係玩到封埋華為 如果唔係個勢2019應該仲有growth

市場巴仲有無follow

藍籌四寶飯 2382 2018 1177 1093
四隻都唔值得入藍籌

有.
尋日 49入左 2018 博反旦
目標54-56 之後直隊去42-44

700 呢

全部支資藍籌都入唔過

繼續隊

有冇夾到喊

斷估唔會跌到落全年低位掛

lm

70幾蚊開左兩張put
等熊三收錢

其中三隻，近來我都先後揀過來put
隻2382仲put緊

即是幾多?

$61.9 好似係

等50蚊入貨

走得快好世界 hsi彈佢完全無反應

一個月就冇10蚊了

今早 64.7 買左2382 博反旦

其實我都想加,靚業績唔似會穿前底

博反旦O者,
夠位我就會走

美股蘋果狂瀉唔止 好難有運行

DH 67.75

會唔會已經當彈左

會 睇位走鬼 好危險

52周低

爽

屌 今日60蚊又反兜隻2382 :<

尋日早兜左

反而2018 值博好過2382 :>

入左2018@39.5

今日64 冇食到 T.T

等佢跌到50蚊 等我每個月入一手 等5g爆升

隻垃圾永遠都先高後低

5g 入941 鐵塔算喇

今日65.6 放晒2382了

走唔甩啊屌

今日升咁少唔合格

又咩事夾到上天

放左貨唔理了,
呢D位冇胃追

嘩. 我屌, DH 去到76.5 !!

上到77喇
DLGH 我寧願ALL IN 利物浦
好過聼連登仔講股票

失敗者嘅口吻

隻野日日大上大落,我心臟頂唔順

$93

$130有貨走唔走好

走，唔走冇機會走

屌你 65＄入，唔洗半個月就＄94

俾我就走啦 ：）

Lm

2382盈警，散水啦，出貨多咁多但賺小個上年，知咩料

坐到60幾唔放 點會而家放 上望105

發盈警呀！巴打

咪再講 87有貨 好撚驚